集體回憶: <<秋天的童話>>

船頭同茶煲明明都對大家有好感 但最後命運都係令到佢哋分開

我睇完之後嘅三個鐘都仲好心up 好down

劇情真係無得彈 男人睇到都覺得好撚浪漫

睇完呢套有啲憎陳百強 覺得佢個角色好撚賤 周圍玩女人 仲要傷害我嘅茶煲 最後仲想食回頭草 好彩茶煲都唔再理佢 抵撚死

其實呢一幕嘅出現 只能怪船頭 如果嗰晚佢唔係毒撚心作崇 已經一早食咗茶煲

命運始終唔可以將佢哋連埋一齊

"Table for two?"
真係好想佢哋最後究竟有冇一齊啊

BTW 張婉婷(導演)講過原本呢一幕係寫只不過船頭自己想像出嚟

曾經藏著的愛情 卻不敢承認

如果個結局佢地無重馮仲好啲，人就係咁，好唔完滿，珍憎過程好就

咁咪仲sad囉？

有人講，結局其實無重逢，只不過係男方幻想出黎既結局

唔好咁啦 我會頂唔順㗎

人生就係咁，如果唔係人點會珍惜

一日都係怪船頭開party嗰日 自己發脾氣走咗去

其實船頭值唔值得擁有茶煲?

跟本唔夾，兩個世界嘅人黎，兩條對角線偶然交叉左係一個點，過左就係過左，之後只會愈來愈遠。
所以先話，個結果太理想，人嘅野，回憶永遠先最美好

人嘅嘢 回憶永遠先最美好

我明

淡淡交會過 各不留下印

琴晚無線先啱啱重播嚟，我坐定定睇到凌晨4點，睇完真係心有戚戚焉

我明啊清 最後嗰幕送禮物真係好心up

好可惜啊 諗起我初戀

我不嬲當佢地係返埋一齊

原來係船頭自己ff

童年嘅美好回億咁就破壞左

鍾意睇到sad ending 多過最後男女主角都做到夢寐以求既事

無破壞到 係話另外一個結局先係咁

不過如果個結局真係呢個sad ending 我會好睇唔起船頭

好細過睇，應該係幼稚園，見到佢地交換咗錶帶同錶玉，船頭追茶煲個幕好想喊

曾經 藏著的愛情
卻不想 承認

經典！同埋，當時嘅香港有陣好正嘅國際都市氣氛，好難形容比未經歷嘅00後聽！同依家港共垃圾政府無撚得比

乜個背景唔係紐約咩

愛情片中嘅經典,最尾船頭望住禮物嗰幕演技真係世界級

你誤會左我意思。套劇嘅背景係紐約，但當時香港就係拍到呢啲移民，同國際世界背景嘅戲，因為當時香港真係國際化城市，同依家嘅大陸化氣氛完全唔一樣，依家拍到出好嘅地土化電影都好好喇！唔比支共垃圾電影入侵已經算你好彩

本土化電影

係啊 又開心但又心掛掛咁 個心情好矛盾

咁細個都識睇?
睇完有冇對住班主任唱 "你阿媽大減價" ?

在森林和原野是多麼的逍遙，親愛的朋友呀你在想甚麼。

如果唔係happy ending
咁片尾曲就係Danny嘅夢囈

當然，個時唔明咩係人生無奈之類嘅野。
但個一幕拍得好好，尤其係船頭不停咁跑，覺得咁樣兩個人分開好可惜。

無錯，所以先叫秋天的童話

咁依套野叫童話麻

成個故事其實好夢幻

依套野我覺得好野在

佢係好典型嘅愛情故事

即係男同女開心快樂咁係埋一齊

但又唔會覺得佢好老套

單春蛋治
無上裝餐廳

蛋治要單春喎~~!

而家睇返都唔覺 再加上型男美女+靚景

香港電影史上最佳愛情片

飲醉酒返屋企個到 茶煲自己拒絕船頭先

係咩? 我一直以為係咁啱茶煲另咗轉頭咋喎

西遊記恕我唔太識欣賞

啱啊 無誇張到

之後茶煲有段獨白話有種人同佢一齊會好舒服 但就係唔會鍾意佢 又話同船頭係兩個世界既人 sad到爆

但其實佢都對船頭有好感
不過極其量係散拖

花樣年華